呢度係咪乜鬼email 都申請到？

同埋要用app 先上到？